<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<!--
	Definir estructura xml
	Se puede modificar la estructura de ejemplo como se desee
	Se pueden eliminar o incluir elementos pero debe quedar explicada la estructura final bajo este comentario.
-->	

<quiz>

	<titulos>
		<titulo></titulo>	
		<curso></curso>		
		<modulo></modulo>
		<unidad></unidad>		
	</titulos>
	
	
	<estructura>
		
		
		<categoria>
			
			<pregunta>
				<enunciado>¿Cubre el seguro de hogar las lesiones de mi gato al caer por la ventana?</enunciado>
				<opciones>
					<opcion>Si, garantía contratada Daños Materiales</opcion>
					<opcion>Si, garantía contratada ,Animales de Compañía.</opcion>
					<opcion>No, en ningún caso</opcion>
					<opcion>Si, garantía contratada, Responsabilidad Civil</opcion>
				</opciones>
			</pregunta>

			<pregunta>
				<enunciado>Me insulta mi vecina ¿puedo querellarme contra ella usando el seguro de hogar?</enunciado>
				<opciones>
					<opcion>Si, con la defensa penal. Art. 13 CCGG.</opcion>
					<opcion>Si, con la defensa civil que otorgan las CCGG de la póliza</opcion>
					<opcion>No, en ningún caso.</opcion>
					<opcion>Solo en caso de que haya provocado tambien daños materiales</opcion>
				</opciones>
			</pregunta>

			<pregunta>
				<enunciado>A mi esposa le sustrajeron el abrigo de piel en la ópera ¿cuanto paga el seguro de hogar?</enunciado>
				<opciones>
					<opcion>La suma asegurada contratada por robo en el exterior</opcion>
					<opcion>Nada. Excluidas pieles del hurto. Art. 6 CCGG</opcion>
					<opcion>La suma asegurada contratada para hurto</opcion>
					<opcion>El valor del bien sustraido hasta el limite de la suma asegurada</opcion>
				</opciones>
			</pregunta>

			<pregunta>
				<enunciado>¿Se cubre un profesor particular por accidente en el hogar del hijo que estudia?</enunciado>
				<opciones>
					<opcion>Si, artículo 13 CCGG Hogar</opcion>
					<opcion>Si, artículo 11.3.1 CCGG Hogar.</opcion>
					<opcion>No, en ningún caso</opcion>
					<opcion>Solo si he incluido a mis hijos como asegurados en la póliza</opcion>
				</opciones>
			</pregunta>

			<pregunta>
				<enunciado>¿Mi seguro de hogar cubre daños a bienes de uso profesional?</enunciado>
				<opciones>
					<opcion>Si, hasta un 50% de la suma asegurada para mobiliario.</opcion>
					<opcion>Si, hasta un 25% de la suma asegurada para mobiliario.</opcion>
					<opcion>No, están expresamente excluidos. Art. 5.1.</opcion>
					<opcion>Unicamente si he contratado la garantía de robo.</opcion>
				</opciones>
			</pregunta>

			<pregunta>
				<enunciado>En el seguro de hogar, diga límite de indemnización por sacrificio del animal de compañía debido a vejez</enunciado>
				<opciones>
					<opcion>155 Euros</opcion>
					<opcion>El valor del animal tasado por perito veterinario</opcion>
					<opcion>No se indemniza</opcion>
					<opcion>300 Euros</opcion>
				</opciones>
			</pregunta>

			<pregunta>
				<enunciado>El DVD de mi boda ya no se ve ¿puedo pedir que lo arreglen por asistencia informática en el hogar?</enunciado>
				<opciones>
					<opcion>Solo si está en formato CD</opcion>
					<opcion>Si, en todo caso.</opcion>
					<opcion>No, los archivos en DVD y CD están excluidos.</opcion>
					<opcion>Solo si la reparación no supera la suma asegurada de Todo Riesgo.</opcion>
				</opciones>
			</pregunta>

			<pregunta>
				<enunciado>Han usado fraudulentamente mi tarjeta de El Corte Inglés ¿me cubre mi seguro de hogar?</enunciado>
				<opciones>
					<opcion>Si, hasta un límite de 305 € por siniestro. </opcion>
					<opcion>Si, hasta un límite de 605 € por siniestro. </opcion>
					<opcion>Si, hasta un límite de 1500 € por siniestro. </opcion>
					<opcion>No, en ningun caso.</opcion>
				</opciones>
			</pregunta>

			<pregunta>
				<enunciado>En el seguro de Hogar ¿Cuál es el plazo máximo en que estan amparados mis bienes si estoy de viaje?</enunciado>
				<opciones>
					<opcion>Tres meses</opcion>
					<opcion>Dos meses</opcion>
					<opcion>Un mes</opcion>
					<opcion>15 días</opcion>
				</opciones>
			</pregunta>

			<pregunta>
				<enunciado>Si se extravían las llaves de mi domicilio, ¿el seguro de hogar lo cubre?</enunciado>
				<opciones>
					<opcion>No se cubre el cambio de cerradura en ningún caso</opcion>
					<opcion>No se cubre el cambio de cerradura salvo en caso de robo.</opcion>
					<opcion>Está cubierta la sustitución total o parcial de cerraduras y puertas de acceso</opcion>
					<opcion>Esta cubierta la sustitución de la puerta por acto vandalico, pero no la de la cerradura.</opcion>
				</opciones>
			</pregunta>

			<pregunta>
				<enunciado>Si el hijo del asegurado entrega las llaves del riesgo a los ladrones, a cambio de droga…</enunciado>
				<opciones>
					<opcion>Se considerará que concurre negligencia grave del asegurado y se excluirá el siniestro</opcion>
					<opcion>El asegurador está obligado a indemnizar en todo caso</opcion>
					<opcion>El asegurador, tras indemnizar, puede repetir contra el hijo por negligencia grave.</opcion>
					<opcion>Ninguna de las respuestas anteriores es correcta.</opcion>
				</opciones>
			</pregunta>

			<pregunta>
				<enunciado>El asegurador ¿está obligado a indemnizar un incendio provocado?</enunciado>
				<opciones>
					<opcion>Si, el incendio se indemnizará en todo caso.</opcion>
					<opcion>En ningún caso</opcion>
					<opcion>No, salvo pacto en contrario.</opcion>
					<opcion>Si, salvo que el autor sea el asegurado.</opcion>
				</opciones>
			</pregunta>

			<pregunta>
				<enunciado>Los daños que causa un "okupa" ¿se cubren por actos vandálicos?</enunciado>
				<opciones>
					<opcion>Si, en todo caso, al tratarse de actos vándalicos.</opcion>
					<opcion>Unicamente si he contratado la garantía de robo.</opcion>
					<opcion>Unicamente si tengo contratada la garantía de Daños Materiales</opcion>
					<opcion>No, están expresamente excluidos. Art. 5.1.</opcion>
				</opciones>
			</pregunta>

			<pregunta>
				<enunciado>Diga dos animales exóticos que pueden asegurarse en MAPFRE</enunciado>
				<opciones>
					<opcion>Tigres y Leones</opcion>
					<opcion>Tortugas y anacondas</opcion>
					<opcion>Lagartos y serpientes</opcion>
					<opcion>No se aseguran</opcion>
				</opciones>
			</pregunta>

			<pregunta>
				<enunciado>En el seguro de Hogar, ¿cual es el límite del préstamo sin interés que te dan por asistencia en viaje?</enunciado>
				<opciones>
					<opcion>905 € o su equivalente en moneda local. </opcion>
					<opcion>1505 €</opcion>
					<opcion>No existe esta cobertura</opcion>
					<opcion>Ninguna de las respuestas anteriores es correcta.</opcion>
				</opciones>
			</pregunta>

			<pregunta>
				<enunciado>¿Cual es el horario previsto en póliza para el servicio de bricolaje en el hogar?</enunciado>
				<opciones>
					<opcion>de lunes a viernes, de 9 a 19 horas.</opcion>
					<opcion>24 horas los 365 días del año</opcion>
					<opcion>de lunes a sábado, de 10 a 21 horas</opcion>
					<opcion>Ninguna de las respuestas anteriores es correcta.</opcion>
				</opciones>
			</pregunta>
			<pregunta>

				<enunciado>Si se me rompen las gafas en mi casa, ¿el seguro lo cubre?</enunciado>
				<opciones>
					<opcion>No, la rotura de lentes y sus monturas está excluido según el art.5.4</opcion>
					<opcion>Si, en todo caso.</opcion>
					<opcion>Si, hasta un límite de 1500 € por siniestro. </opcion>
					<opcion>Sólo con prescripción oftalmológica</opcion>
				</opciones>
			</pregunta>

			<pregunta>
				<enunciado>En el seguro de hogar, para la valoración de la vivienda ¿tenemos en cuenta el valor del solar?</enunciado>
				<opciones>
					<opcion>No, solo el coste de su reparación o reconstrucción. </opcion>
					<opcion>Si, en todo caso.</opcion>
					<opcion>Hasta el límite de la suma asegurada del solar</opcion>
					<opcion>El solar es inasegurable.</opcion>
				</opciones>
			</pregunta>

			<pregunta>
				<enunciado>¿Cuál es el límite de indemnización para bienes de terceros que no convivan en la vivienda asegurada? </enunciado>
				<opciones>
					<opcion>1505€</opcion>
					<opcion>3000 €</opcion>
					<opcion>No se cubren bienes de terceros ajenos al asegurado en la póliza de hogar</opcion>
					<opcion>Ninguna de las respuestas anteriores es correcta.</opcion>
				</opciones>
			</pregunta>
		</categoria>

	</estructura>

</quiz>